爆鋪要有選擇性

美心其下其實有好多連鎖店，
你款款鋪都爆既話只會俾人唔好既感覺。

所以我建議只針對兩三個Brands 就足夠，
同時咁做文宣要對外媒解釋都簡單好多。

爆完留低張文宣呀
或者附近和理非同傳媒解釋番